關於pathfinder

有人知道steam PATHFINDER: KINGMAKER - IMPERIAL EDITION BUNDLE包裏面個pathfinder royal ascension dlc除佐soundtrack同畫集外有無新遊戲內容？例如新任務，新地圖？

無新地圖，無新任務

得隻紅貓同兩個頭像

咁都40幾